Bitcoin / cryptocurrency 集中討論區 (47)

最後的瘋狂

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信出面啲挖礦合約(尤其係火燎森幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

等緊兩日後買Berry

牛年妖氣沖天

諗住買幾多

Bitcoin 48800 放咗

47000再入

有冇同好

LINK 重返35

LINK咁既圖會唔會太靚

留咗百幾粒cakebnb等抽，其他去晒auto/acs/bunny/bake

Cake出嚟啲project都幾優質

食多d健康d

大家啲ACS係咪sh緊
定話做緊農夫

不如玩合約好過好

老實講應該無

個倉得link生性
其他妹下妹下

蛋糕太肥

我今朝先入返場，之前個apy搞到個價亂晒龍

btc 完全冇放過

Strong hold定炒第樣先？

呢到炒妖幣炒到出神入化

$72入
但上多次80 up 會放
冇咩信仰值

我貪心食波幅 食咗兩轉

提子味蛋糕🧁

早兩三日走左SFP同alpha, 頭也不回
證明都睇得準

呢排興link

Berry有無介紹

Doge幫到你

得bitcoin 係會跌咗 食唔中當strong hold

陰屍紙就黎爆, 大家應當悔改

查到，計得填稅單

點樣玩架？我有cake-bnb LP整緊cake

有埋Mike教練坐陣，個人定左

去睇68會回調 我到時差唔多時候可能都會放少少

玩撚完啦 啱啱先喺度講
IG又推廣告俾我

我粒bitcoin收埋係床下底可以點查

我擺喺條底褲🩲

想問berry又係咩幣黎架
無追半日又兩個新post

有冇咁撚犀利

有冇berry 既網睇睇

我屌你老母avax

Pancake 新IFO

隻蛋到家鄉了

唔講就冇事㗎啦

"【比特快訊】摩根大通、德意志銀行紛紛布局比特幣服務 證監會比特幣支持者呼吁明確加密規則"

之前睇過好似冇咩特別

睇indicator都差唔多到呢啲位，但係今年個勢唔同左，bitcoin 出埋ETF，有機會超出預期

又咩黎

fat fat

我地link字頭

C2C最最額嗰個開7.93cls

Lm

靜啦

懷疑做假數

我岩岩先開始

大戶mon緊，仲出聲

我都覺得係
scam黎

機會嚟喇

走鬼

佢一定想燈一燈入貨

大媽都望緊

Btc個底都好圓下

癲到 幾時爆
預咗drop to zero

講笑咩
聽朝瞓醒就5800啦

大家都有貨根本
利申，有farm

好難落返去

抽返成本先啦

就黎可以抽本數鴨蛋
雖然只係掉左100鎂玩玩

Auto，bunny，cake全部有farm，已經四倍，不過各一百鎂

兩日前仲講緊BNB-Cake farm
咁快轉

玩下火幣鏈heco
預炓大陸高富帥走一波 再引埋

btc 個 cup and handle

今晚抽返成本hold bnb玩其他項目，除咗鴨蛋同burry，有冇其他可以搏

link 百屌成材了

cake farm 鴨蛋要收4% deposit fee
現時cake farm 鴨蛋日息2.36%
落場要坐多兩日先有profit
仲要鴨蛋唔跌先係2日

所以要落鴨場既,Do at your own risk
今日落場坐2日緊貨既時候,我應該回收佐本金

成個倉得BNB好D
其他妹到
AVAX俾返D錢我呀

今晚入一百五十鎂玩下先

我係蝦仔

下次做問卷加返呢個

AVAX冇妹喎

Ching 抽返個本再永續落去？
定繼續farm?

就嚟係蟹仔

等下唔會死
avax 睇長線

我浮游生物

Tesla肯收bitcoin, 但又有幾多人真係比得起一粒bitcoin

你地咁快手

好難升級

唔一定係有btc 即係資產總值價值幾多btc
想食花生
利申窮撚

avax係咪生性了

蝦

Bnb都係妹

頭先bnb132逃生門無走到

Adore

我連蝦都唔係
0btc

向下妹 屌

0 btc
全妖幣?

低調啲

接近1btc好多咩，依到大把大戶

最後機會J蛋糕

1inch呢

有幾多位巴打去咗鴨蛋賭場到玩？

垃圾準備歸零

BTC 圓頂越畫越大

沽柒佢

前兩日見呢到巴打講咪玩玩
我好比心機追po架

低位買鴨蛋真係今日已經回到大部分本
我高位入既仲要捱多2日

今日走剩200粒了

個 friend買左一粒@10000。大把有錢人

有少少想撈蔡少芬

link

50btc明明已經夠財自，但仍然只係魚仔一條

而家想入都唔知入邊隻好
心大心細

香港地洗碗都搵三皮
無窮人 唔計

btc

努力工作

會drop to zero

你可以參考下18年頭

利申：當時苦主之一
跌足9成9

做人要有信念

到etn 了
17年無聊mine過吓

唯一慶幸係好彩當時hold左一半BTC 同ETH

個時剩係sh eth btc放入cefi收息

去車公求咗支下簽，等bjoy

你勁
一般黎講17年好難唔玩妖幣

剩係識搬磚

avax

是

今日上到45蚊都要還神

有冇後悔

yieldwatch會唔會support埋bunny
成日心思思想睇下賺成點

世界好大

佢地都唔當係貨幣啦泡沫黎架姐

同埋goose

係，到時係ifo開pool，抽到會係lp部分burn走啲cake

還得

all in 左MIR 咁多位師兄點睇

Btc個圓頂又幾靚

靜 唔好提佢

發生咩事

$45最後逃生門

完全無人提flow爆升

ftx呢邊都有45

短炒成功

一出聲就

Ching你知每日幣研係邊個開架呵？

我買沽㗎
張合約就爆啦

AVAX收返上去

咪鬼燈喇。。。

點解會差咁遠

all in
都係個句 take risk total loss

歐洲人起身9炒一波？

朝早買合約做多
佢爆咗我份約

過兩日衝pancake新coin算啦

一陣又跌返落去夾爆好友

咁點

ANGEL你有買咩

mon緊post

睇黎要走咁啲avax

只阿錢買左$48買左20股GBTC SH🥲
想買多點，未出糧又升左☹️

LINK 教
全球最穩定cryptocurrency
好快會回到25蚊

依家先知

掘左兩日應該就回本？
回報又今朝4600 跌到得返3900

我仲要七日

各位大佬 新手想問下野
我而家放咗WBNB-AUTO LP去farm auto
但如果AUTO繼續單邊咁升然後BNB唔升係咪會搞到好高IL
如果我淨係睇好auto 係咪應該將啲LP拆返開佢

有冇flow 信徒係度？

Auto 升到咁

領展好難輸

岩岩邊個一提起AVAX就倒跌返

升唔到5萬 唔該趺返D 等大家拆完利是再入場
call short

short撚左

AUTO 大升
BNB唔升
會有好大IL

但我自己睇BNB會升

你驚太多IL就唔好做LP farm

想好似cake咁auto生auto

唔妹
碌落山

打錯字 你已經打錯幾次啦
我懷疑特登

唔係，因為倉頡碼係心竹竹，我打少左個竹

明白了 thank you

有冇手足追落後幣

XRP XLM EOS

點睇sxp

快撚d 碌

如果咁嘅情況，到拆LP果時果點？

Avax燈一燈又跌

根本幣joy緊

報告下先
Auto終於返到家鄉 依家仲要+1k 要還神
Bunny 又係前幾日高位入 但都返緊家鄉
呢3個星期開始短炒ETH UNI 加上sh ADA AVAX
本大概90k usd賺左22k

同埋今日終於整左鴨蛋LP 2k本 見佢都有buyback到 希望最後武士

好少炒野 唔敢掂合約住 同埋覺得好多幣無咁早放就好 有時一返到家鄉就想放哂先驚輸

分注入，分注放就會少啲硬食/miss chance

笑到gap gap聲
一提就跌

如果隻幣大升
其他人會喺dex到買走個幣去其他地方賣
令到升嘅幣會減少

我覺得新手先唔冇玩DeFi
玩合約先 易過DeFi

都係放走acs換返啲usdt去入btc

Ltc 著哂火

舊年開始玩Defi賺左100k usd
不過都係賭一場

我覺得新手玩single token / stablecoin farm係ok
LP就真係容易出事

大戶

連d egg都升咁多

auto 我3500 入

我4500唔駛同我鬥
不過感覺最差係插落2000時唔夠膽dca

希望BTC妹多陣 唔好閘住領展道氣

Bnb加油一齊上唔係我要蝕il

我插到2700個時入咗100u
身上已經冇咩u

玩farm最緊要早入場 其他乜都假

90k usd

我覺得合約仲難

D bunny 就快double可以抽本了

巴打仲有玩緊邊幾隻？

玩左幾耐

好似四日 我咁岩係急跌之後入場

好彩今朝入左
但BnB 唔甜又要輸lp

你都好勁 本幾多？

得我唔係 妹下妹下得10-20% 回報

我都唔敢放好多落去玩

但係家陣啲cake跌緊

BNB妹耐d

輕倉玩下果D先有double
重倉果D坐緊

你咁岩踩去 alt coin 係好揾既

跌咪買囉

本身玩開ETH上面既DeFi 但自從gas fee失控後 就上左連登跟住大家係BSC上面搵食

學生個本都多過我

好似賭緊大細咁

我都只玩現貨
收益還可以

買定先

諗緊用1粒eth去換

Binance點買新出ge coin ?

呢到得我輸到爆廠

ICO

未上架就要去dex

你買左咩

我都係苦主

可以笑的話 不會哭

合約同槓桿，依家手持avax現貨

慘撚到

笑閪

我avax 20幾蚊嗰陣時追貨 所以都唔叫蝕

講咗幾多次
唔好allin altcoin

今朝手持btc call個陣就含撚住
依家手持bnb個陣又含撚住
我覺得係我信念唔夠

如果勝利唔係高就唔好掂合約
牛市渣現貨都有出頭天
貪字得個貧

係，所以清埋手上個張唔玩了 屌

LINK算唔算

挖比特幣超耗電，研究：每年消耗電量比阿根廷全國都多

又黎

BTC準備上50k

我都係輸過兩千之後 完全唔會玩
除非係契爺出必勝post

好想all in bnb
Farm上癮

等遲啲熊市再慢慢練習 依家損失太大啦
你唔止輸咗手頭上嗰啲錢 你輸埋機會成本

講左好多個post唔好玩合約

Papa一出聲 個市淨係得一個方向點玩都得

成日都必all in

今個週末無特價 仲要eth btc準備破ath

BNB 買多幾粒傍身都好
但都係嗰句萬劍歸宗 btc

而家講緊嘅係
牛市一蚊都可以變成一百蚊 何必貪快走捷徑

90k本
你走啦
我唔想做第一個自卑致死嘅連登仔

信仰之力財不入急門

大家一齊sh 做牛市股神

我都係但其實1個月兩成已經好好

加埋auto
財富永動機

Avax

coinmarketcap 死左？

[member]binance有無得咁做#adore#[/member]

冇事了

我琴晚諗住 46000 接 BTC
一起身

我豬30k 玩錯合約

Stablecoin有7%
借錢都做得過

如果想check bsc 上面 token price
我建議用 tg bot @BSC_Price_BOT
更新快過coinmarketcap

*我指binance
如果佢都俾人偷錢 咁就真係太黑仔

輸好少講姐
無上黎個時就係輸緊錢

P2P 7.90 dllm

我都覺得搵穩陣又有幾十%既stablecoin farm係最好
唔駛諗點樣左炒右炒 計IL
只係需要諗下點同銀行借多d錢 泵大個本 就可以日日起身數錢

合約係零和遊戲，無新手輸錢無其他人贏錢

我見有BlockFi 都有10%

可以分開擺好多個地方 降低風險

不過我依家係學生 應該冇人會借錢俾我
唔知遲啲出嚟做嘢仲有冇呢個頭啖湯飲

我就打算將btc放去blockfi收息
等緊verify

記住分開擺

放緊穩定幣去auto收息

Auto個audit hea到仆街
自己都買咗 晚晚擔驚受怕

爆倉會上黎講

放都唔係放落佢到啦

Auto都係驚出事 你最好日日mon住 唔對好拎返錢出黎

withdraw過blockfi個transaction fee貴唔貴?

暫時來講

身分證影左十鳩幾次都唔得
換passport 都係

同其他人比就一般
但同股市比已經唔錯

睇你用邊條鏈啦 erc十幾美金 bsc幾乎唔使錢

我都係
同咗support講
琴日佢開返俾我影多次
又得返

BlockFi 擺左半年有多
都收到0.03粒btc 息
諗住sh 長擺

三倍

有乜好介紹

我好早之前已經整好咗 不過冇錢放入去

有人ALL IN發達，有冇人ALL IN 破產?

BnB cake ok?

ANGEL

BnB 唔升就輸lp了

不過 gogogo la

D AUTO 就快double可以抽本了

我寧願安全放70%cefi defi我都唔太知

召喚

個個都double

得一個仲要係合約
分散投資=ON9

cake做咩事？冇人玩啦，跌唔停

我暫時美股 5crypto 3 cash2

想自殺

20萬

Angel爸強勢歸來

eth完全無晒strength廢撚過bch同ltc都有，我不能接受

會豬晒，我仲有好多依d圖short long doge來回1000都試過，但會豬撚晒

100萬，20btc = 1auto

唔上2200唔好意思話自己係二哥

我係用黎警世，唔好玩合約，知唔知

見其他幣7日都40%up
重倉btc表示

未慣咩 大佬升個時佢讓路開

呢個有d難

日日都咁得閒

今日係全年最得閒

輸果啲有冇得睇返輸幾多

LINK係stable

[Binance] Your AVAXUSDT position in your Binance USDT-Ⓜ Futures account has been liquidated as your margin balance was lower than the required maintenance margin. At the time of liquidation, the Mark Price of AVAXUSDT was 40.771804. Your latest margin balance after liquidation may vary.

警世，鐵底都死

ANGEL巴入場?

又玩？

嚇撚死你，我message都收到手軟，次次都想升幾百%先收手，短炒當現貨玩，貪字得個貧

又話avax個bug整返好既

準備做雞

未得？

個performance 未復原

班仆街唔死都冇用

Auto係唔係可以係trust wallet 入手？
搵極都搵唔到

Binance 係未買唔到auto?

好威威

佢地整得同上得太急

我都all in咗avax 又玩合約avax豬哂

我做緊雞，有咩威威，你想包我？

上架都已經升到飛天

成日放心唔落呢點 點樣信佢個場係安全

[member]Credit card 其實都算借/member]

ANGEL 巴

琴日enj個筆 avax豬晒

放左張call終於追返數

新手信左之前位巴打講 40蚊avax鑽石底 all in左 希望賺錢啦 多謝巴打

auto 由2500 幾日升到6000

BNB訓醒

btc陰啲陰啲上去ath

睇返我上面推薦個project
係erc20 始終安全過bsc好多
Bsc/pancake一定唔會用黎farm stablecoin 死左都唔知咩事
只可以小本投機 隨時走人

Auto大家覺得幾錢會開始回調 想放緊d

1 BTC = 1 BTC
長期投資可以當時運高睇唔到妖幣，話說ETH/BTC又去返<0.04，上一個cycle上過0.1唔知去唔去得返

唔用幣安 用咩平台先買到

而家先入場farm 遲唔遲

應該我有份講的

輸左你自己負責
投資唔可以靠人
一定要自己分析

top 10 求其扑都好過買eth
買eth慘過做雞

尋日低位止蝕左的巴打出來報到下

手痕捐錢比你真係會害左你

琴日先廿蚊

XRP

Gogogo

Sbt

pancakeswap

Farm有好多 但好少安全又玩得耐息又吸引
上面推左隻安全又幾高APY (當然無auto pancake個d幾百%)

6500
黐撚線，一日50%

發達破產一線之差

eth幾撚時爆爆上同爆落都好過係度磨撚完未

十蚊想贏2500萬?

朝早講過48H內升唔到$2000戒合約，睇黎要被迫戒賭了

我諗緊加唔加入

想放 好驚一野插落去

唔好升住呀 未買夠呀

妖界一哥表現唔差

Pancakeswap 再係咩位㩒
都係搵唔到有auto

又bin
都冇災邊度有低位

我都想放
好難分析

隻link冇力上 35蚊 又想跌返落去

第一個比錢

跌返去25

賭俠巴
雖然唔係得十蚊

見你成日提住
一直以為係你興趣 我係咪有啲誤解

岩岩係bunny d cake夠三日期

而家farm緊930粒EGG-BUSD LP 再加5.77粒Auto-WBNB LP, 不成功便成仁

我有興趣

鴨蛋都係經pancakswap買？
好複雜

整好咗喇，係官方ETH bridge未開返，EVM條chain平均9秒一block你可以睇呢度

不過Binance未開返withdraw功能同OKEx差價幾大吓

pull back先好入啦
唔好FOMO

就咁打auto有無?

BNB都上緊啊

咁多大戶，定係個個都ALL IN玩?

抵你fat fat

但其實佢真係賺少一半

你識唔識用pancakeswap買野先?

pancakeswap > exchange > 揾auto

但升幅唔夠auto 都蝕唔少 啱啱計左冇左0.3粒auto

AVAX就低過LINK

我farm左一皮野bdo busd LT

同感
回返兩三成 你地仲係賺大錢 新加入就會輸到仆街

叫左長揸BTC咪算
係都要玩妖幣

你入autofarm 官網左上有buy auto button

即係輸都輸少一半
不過我都睇好BNB有排升，遲早追返好多

想知你地講既auto 係邊隻，我搵唔到

佢依家抽返走D LP就係

??????????????????

唔該哂 我依為係又要換LP 再唔知係咩位到㩒
原來係我自己複雜咗 thanks

係LINK就快高過AVAX, winwin

????
網格先賺喎 唔輸嘅話

bnb張call又早左放

BNB cake孖住升

所以話 bnb-cake LP 依對pair 係無敵

提醒定大家
任何defi嘅網站最好係由官方Twitter禁入去
最好bookmark定個website
千祈唔好Google完隨便禁一個

換左D auto息做蛋糕
上啊cake!!!!!

或者可以去coinmarketcap或coingecko
入面有link可以拑
多數有埋token address俾你copy

avax雖然係靚野但都唔好開槓桿，手持現貨就ok

Ada妹完未
等緊你上返0.91

SafePal 嗰個wallet 咩幣都睇到

我正想問啱啱先由46追翻呢度

你走

trustwallet點睇auto
係coingecko copy個contract address都唔得既

SafePal 咩都睇到

Pancake真係okay, 借出新幣黎燒舊幣
Pancake真係冇輸既理由

終於追晒今日我啲altcoin寶貝冇咩起色

靚到由$60直接跌返落去$40比平民入貨 最後財自機會

妖幣終於準備復甦，又係要谷value既時候

link你都係去返25蚊做穩定幣算啦

有冇學生黨想all in利是錢落去

想追翻蔡少芬同特價嘅avax

Avax 最後上車機會

勇闖玉珠峰

真咩

46溝咗注 冇諗過可以去到$40

auto 想放了

6500

因為佢哋覺得每一個人都應該有發達嘅機會 所以特登做低嚟俾你入貨 同觀音借庫差唔多

點算

依加啲學生有幾多利是

$6500見頂了
好似爆煲

hi

好樂觀

等埋鬼佬起身先啦

越溝越落 係彈弓 佢哋壓緊彈弓

除咗每天巴 有冇巴打手持hype仔或者KAVA

唔敢同大媽同船 佢有佢嘅忙碌 我有我嘅生活

我今日都溝左30蚊 深夜一次訓醒一次
唔估頂唔估底每日入少少

溝到冇錢買其他alt coin

係呀冇錯呀 下個禮拜上$100（港紙）

好想放

有丁絲打

呢隻 睇佐2日都係咁高ARY

不過唔係BSC,不了

利申:冇買

avax 一提 就即刻落返去 有冇咁邪

其實仲有無人炒狗狗幣 ？見佢回左d又想入d搏elon 講句野又執10-20%

好德2

DOGE on9

呢隻要預左擺返幾個月先有收成

仲有隻altcoin 留意咗成個月 係TrueFi同樣係BSC 做lending

官方聲稱19號上version2到時可能射千幾粒去試水溫

放上去NFT賣
Bakeryswap

放過我啦屌

隻auto 係咪搞笑

一場誤會黎

玩bsc認真好用

好啦 唔該巴打

咁我都係算 thx巴打

我都入左三皮，搵快錢就去farm LP 啦

禾艾依隻bb

鴨蛋係邊到入手
想入鴨蛋/auto

邊度有得淨係farm auto

冇

咁咪放囉，放手，放開所有

鴨網

Dot 要渣幾耐先上到位

BNB 假突破
撚狗嘅

巧

大家覺得auto會上到幾多4500左右先入會唔會好危
好想放咗佢等pancake ifo

有1粒 Auto 6300放左 淨賺2000
心滿了

鴨蛋直插25

嘩...蛋

Auto@$10000

DeerDeer:

唔係35咩...

又玩咁大

shit, 真係25

4千幾入 升到1萬都係2倍左右
如果2-3千仲有機會入返場先算 如果唔係就move on

點呀 蔡少芬

Pancake做nft 有咩用？

唔知搞乜 冇哂力

20000@0.89

垃圾黎淨係識搞小動作

Free fall

BTC 真係上唔到50,000

Avax陪你跌

上到，耐性

就快上返30

真 Bee乜都唔做已經大把人幫佢宣傳

應該要等多次萬劍歸bit先上到

2隻都有

鴨蛋真係當賭錢

個圓頂.....

咩新幣燒舊幣?

鴨蛋個名咁唔老黎，個網又咁scum，我都唔明點解你地會夠膽玩

咁熟嘅依隻咩兔
記得佢之後會食滯變肥兔

嚟緊隻berry大家點睇

Bitcoin 有宣傳過？

預期鬼佬割9菜割多一浸

唔輸嘅話咩都賺啦

信人都當source

笑左

Ada升未

Q&A應該要大字寫住 DYOR

Alpha係唔係議員

Doge玩完？

覺得今個星期內就會上

我已經1/4倉bee好多人加入咗我團隊

聽晚開市就上啦 聽朝long爆佢

Avax 係

一個星期升20%都慢
升太快會太早爆

今個星期 BTC 應該過五萬

鵝蛋跌返晒

唔係應該
係一定

Agger

新stable coin 幾好呀

上面燈力全開

bee將會取代bitcoin

今晚都5萬啦

目前再pump，erc更加無得用，逼更多人去bsc。l2未搞掂gas我覺得唔pump好過pump

已放啲啲
遲啲低位買返
希望買到

唔識

想問下lp earning 輸既錢 仲多過total yield 係咪代表我輸緊錢？

再咁落去佢真係發揮唔到本身個用途
只會變左儲備銀 （金係BTC）

2.0 快啲出啦

我屌睇返原來寸勁今朝上過6.2

話說除左 autofarm.network 仲有個叫 beta.autofarm.network 有冇人知係咩黎

係

其實呢張圖點cap㗎？

30了，佢supply仲算細 唔會大跌 今日又上左交易所 需求大左

合約嗰頁 你個倉位右上有個細細粒嘅制

就黎可以收割了

其實唔難

直上2萬

高追左Burger 而家跌到仆街
想問下Elon鐘唔鐘意食漢堡

呢個好笑 burger咩幣黎

donald trump likes burger

佢只係鐘意撚狗

要App先有? 定因為我清咗position就睇唔返?

tiger

有無做埋lp?
我無咁多本 暫時stake

見到個pool 上過1.5m
後來又跌返1.4m

Yes

stake here

LINK頂撚住呀

拜年話題 一定升一浸

一嚟用app睇 二嚟係要開緊嘅contract

妹都妹緊上去
頂 我未出糧

BnB突唔突破到呢

crypto 係 scam 嚟
有入金冇出金

隻鴨twitter好hard sell自己唔會rugpull 點解愈係咁愈驚

可否落返47xxx比我補多小小倉

會唔會到最後扮比人hack

btc 嚟料

利申：

38000入 48800放

搵緊低位再入

bsc，cake bake啲fd

BTC

直上

佢成個module 刪左應該賴唔到

一嘢升500

上得到50000企穩先再入

拎到個本就走了
等條team燒多次蛋先睇

真

勁

冇錯，等緊回先入

各位大佬 你哋講果個berry 係係幣安上市？同sfp一樣？

Btc gogogo

唔好破50000住呀屌
比我入多啲先好嗎？

BTC 上呀

咁都定d
我仲有七日要捱

AVAX 屌你老母同你開年

頭先滅世混嚇咗我一下

早幾日咪有個 $44000 嘅特價時段

破5萬爆空軍，52000可期

衝擊50000

其實又話btc 288k咁計依家仲係大特價

一日入得10000，垃圾轉數快

一到50000就會急升

總係有ON9仔在整數位做空

屌就快5萬

亂咁吹引人入場接火棒姐
夠有人吹100萬一粒

玩開美股,早兩日忍唔住入左200usd買bitcoin
$45000買,睇黎好快就$50000

係你間銀行唔畀你轉多過一萬或者你set咗唔可以多過一萬
FPS本身冇上限，我次次係買多過一萬

破左52000 就無乜阻力位

YFI同ETH好快會跟升
要入就快

ETH就算啦

doge早兩三星期都話上$1
結果 0.1都上唔到

我信ETH

2.0起碼兩年之後，到時牛市都完撚埋啦
elon papa同wood mama幾時公開購入eth

無人知佢會去到幾多
簡單嚟講 信仰

到時free fall

唉，心都淡撚埋

呢個吹大咗

一到 50000 就 B JOY

5字頭都上唔到

4H MACD就金叉，空軍死硬

升有咩用，avax唔生性，憎死佢地，睇黎又要眾籌多次

就黎爆煲

叫咗你唔好掂合約

繼續吹

遲早都跌九成 佢只不過係早咗兩個月

上年稔著stake ETH, ALL in ETH,仲要失業
之後收得幾粒Stake唔到2.0,玩compound farm又豬兩粒eth，又被人scam多0.8 eth,合約又豬400usd,好在SH到現在加埋Levelage compound d 息先平手.
家陣拆1eth出來跟大隊開農莊希望追得翻真空的一年.

你快d養我

你睇d indicator
全部爆晒燈

裝返個app先知Vanilla Option=Call/Put
但完全睇唔明，係咪淨係得BTC定要開account先睇到其他?

過一個星期跌9成不要哭

eth ＝ scam喎，升就唔跟升，趺就跟到足

我公屋學生哥

冇力 ， 可以放空得

dllm琴日紅到今日，不過唔燈啦，未來既野冇人知

唔通 bitcoin 係美國政府搞出嚟既陰毛論係真

好驚

今年拜年個個都話bitcoin係龐氏騙局，係虛擬嘅，除時渣都無

係我真係唔識野，定佢地接受唔到新事物？連 cryptocoin blockchain啲親戚都話搵笨
點反駁？

應該所有國家都有買啦
唔出奇

大媽，我依兩日好心痛想眾籌

唔洗反駁
唔好講咪得

最多貨可能係支那同北韓

一般人都比較鍾意實體事物

又爆唔上

點解心痛呀 angel豬豬

咪嘥時間啦 玩多張contract仲爽

傻豬，依個係入市訊號，唔通你想個個都話好咩，緊係要佢地接火棒

On9仔戈地賺左公 又唔會比錢你
佢地唔識貨 你自己咪算
做乜要咁犯賤 係要塞錢入人地袋
我點睇都似係你有問題

上年440 sh到現在，有乜scam可以4.5x usd
最多話跑輸BTC

佢地玩住先

btc外shitcoin btw講笑

硬係覺得隻嘢scam味極濃

avax d仆街壓價蝦鳩我

其實咩係鴨

鴨旦

你 : 係呀係呀, bitcoin都買唔到雲吞麵

同auto一樣

唔好買啦 呢家link特價時段呀

依個真

拜你吹水始終想拋下人嘛，俾人個個當傻仔
雖然賺左

BNB

你都可以做市

B joy

auto肯跌未
啲IL蝕到PK

Link 上唔返 34蚊

賺左都俾人話，你而家賺啫，除時一蚊都唔值

幣joy嚟啦
走啦走啦

高位盤整中，唯有等

冇力了

垃圾騙局，bitcoin唔應該咁貴，我整多隻一樣既咪冇價值

應該仲有機會 爆上去
利申：燈左唔好話我大媽

avax40算唔算鑽石底
有差唔多成萬粒嘅單頂住

我冇晒子彈先黎joy

快啲特價

我42蚊開張avax short都未有錢賺
淨係識一味上去

唔敢玩啦冇本坐現貨，本身想搵多幾個月租點知又要辛苦打工

隻cake頭先做咩

40鑽石底 穿左再short

繼續玩落去啦

你唔係自己做網店架咩？

你打咁多個月嘅人工 只要其中一次爆升
你啲錢就返嚟㗎喇

唔係佢一味狂彈，40-42 40-45 咁，垃圾騙局

不要停下來

另一個人黎

Kraken ETH stake 左都可以賣

錢搵到自己袋，駛咩同人分享衝出黎做傻仔
到你翻左幾倍下年再笑柒佢地啦

雖然有可能作吐屎路

avax
睇下佢哋twitter仲唔po好消息真係molamola

我再係咁要做雞

金閃閃巴 可唔可以幫我分析下
link未來走向呀

我估 bitcoin 升到十萬開始有人信
街邊開始有人叫人買
然後回調

賺錢至實際
升到100再黎串佢地都唔遲
係我就唔想佢地買
人係唔會賺到自己認知範圍外既錢

有冇短炒現貨賺錢嘅巴打分享下心得
合約啲錢砸死晒郁唔到
得1000usdt可以用
一個禮拜賺5成以上大唔大機會

升升升

每次射幣落wallet都好緊張，check十萬次先敢confirm
一揀錯又droptozero

ETH手續費好貴呀！！！
fk

呢隻連audit都未做

入咗局嘅就望佢比人炒起等人接貨

auto 85%

短炒要理性我覺得，set好幾多profit就好走，第一浪就好走，仆到成身爛晒既經驗，一直逼自己但一直做唔到

星期日已經係最平咁濟...

每日12x入BNB
135左右放
都幾和味

我一路都覺得
當香港開始多大媽買左實體bitcoin
就離爆煲不遠

短炒要睇勢
例如啲新 coin 你早入
5成唔難

已經破左上通頂，我太廢睇唔透
硬係要講的話38.6 > 41.1> 46.7，週期好大，誤差好高，聽下就算

自殺熱線pinned個陣就係入貨既時候

屌佢老母
岩岩係axie infinity過錢返黎
又沒34蚊美金

無炒開期唔好玩，完

爆完又可以平價入

原來本身工都唔駛返咁休閑

NO NO NO

手續費摧毁咗ETH

想搵多幾個月租姐有d鬆動

佢幾時先整返一份好D既audit 好撚驚

我諗今年應該好多香港人會玩crypto玩到自殺同破產

唔係講笑
crypto一個cycle超過一半人輸9成錢
唔係邊得黎咁多人10x 100x
呢個po可能好多人最尾會破產 / 輸晒

快Dpullback 比我入貨

即係等爆升嗰下先跟住入？
有時特價時段我都捉唔準嗰下

drop to zero 再加合約

其實係咪撳緊彈弓直上55k

訓醒數錢

隻Berry 原來係大陸人整 炒一轉就走㗎啦

音樂椅

BinC,火幣同其他中資EX都盡量唔用,
但CEXio同CoinBase真心廢,CEXio好在可以直接USD買貨
家陣用晒DEX玩,賺夠再轉BTC/ETH就算
要用錢先稔點轉返USD
玩Crypto真心要脫離用USD做本位的思考,每渣一日現錢就豬多一日

狗仔俾人玩爛左了 個 vol

我記得2017都好多支那大媽輸到痴線

個時可以用支那寶係exchange買bitcoin
超多大媽入場

有冇人射30 usd黎，想齊頭有100 usd btw講笑

我嚟架ching

經歷過$20000滅頂之後真係冇咁驚今次
要大幅調整吓先可以喺大特價入到大貨

Binance可以用現貨BTC,ETH抵押借款
頭兩日唔使息

玩撚完

。。。。scam

CEX 好似係英國授權左？

係80k

咁多位ching 晚安

乜撚嘢吉林大學聽都未撚聽過

microstrategy 個老世話 KEEP 一百年
用 BTC 問人借錢洗 唔好賣

建議大家如果想SH ETH 最好去KRAKEN, STAKE ETH 無MINIMUM, 而且經佢STAKE ETH2.0可以隨時賣 (本金 ONLY)

佢直上80k，其他即刻alt coin drop to minus

short佢老未到時

link is a 粥

Drop緊

發癲呀發癲啦

hello 你唱返淡好嗎

hello你咩居心

仲有人玩緊？

LINK
ETH
赤口要鬧爆你

又一隻炒BSC概念嘅token

抽起個本咪慢慢滾

暫時唔唱淡

玩撚完 大家快啲走

hello all in link?

ada

全線收皮 我正式宣佈所有alt coin = scam

正路應該係咁操作

bunny個網開唔到 有冇人同樣情況

AVAX我屌你老母！！！！

今日高位 明日低位

flow下午講完14個半入左，出個街番黎17個幾

有冇人BTC到50k usd 會平倉？

開到

但如果而家stake緊Binance個2.0咁點，轉唔轉好

上到 但慢過平時

bnb 感覺回來了

我今日130~132入左三轉,不過都嫌未入夠

快點

一齊

又上到了, 係咪太多人load個server handle唔到
連個profit都幾個鐘冇升過

似係你問題 我呢邊ok

不過係真係慢咗少少

升左咁多日仲想點？

又輪到平台幣升

$40真係鑽石能量底

BnB 上呀

再講就穿啦

支持

avax已成stablecoin

巴打個auto LP 抽走咗未

穩定地廢啊屌你老母 每日-5%

Stable 向下

開BNB合約賺BNB，爽到

未，重挖緊

買中一隻defi返身

有冇人捐錢

真係high risk high return

揾下新幣買好過la

得你咋 冇拉我地落水

Binance開返withdraw/ deposit先知

hkgo 巴都係

Avax = bitconnect

冇晒錢，不如我做燈你地買對家，到時分返錢比我

no

陳刀仔

ftx derivative個價有41.3

鎖緊倉

炒咩輸曬？

入左

投資既錢係留俾有準備既人嬴

合約avax

cls

我又係 嬲

每半個鐘我屌佢一次老母

每日賺人一個月人工係咩感覺

我合約有贏過，但下一分鐘已斬倉輸曬

Wassa wassa wassup

3皮

聽日準時返工

想問下呢，咪成日有新幣出，有無人有研究開?

連登出得已經升左

咁正?未聽過

即係點？

咁想少咪留幾百粒
賺左開心下
drop to zero 當跌左唔理佢
話唔定兩年後炒多波執幾舊

bnb 近期係靠bsc defi 推動幣價

想試下接觸下，點樣可以入門?

燈死

AVAX係當時出現技術問題
BNB究竟又會衰啲咩？

好有機會係佢地唔知自己用緊嘅「錢」係點黎
好多人連美金係base on 信用都唔知

咁你輸撚咗就咪撚喺度R人捐錢啦

DOGE 破多次0.07 就飛天

死機

twitter reddit

賺少好多

BNB咪燈咗幾日

0.03 表示等$1 先放

主要係新聞報親都係crypto 騙案會好易令人先入為主

btc 5年升左100倍
而家叫你成副身家車落去咩?
拎5% 做本，升100倍都勁過好多人嘅倉啦
死廢老真係好多野講

等BNB起翻身先先走得到

Bitcoin / cryptocurrency 集中討論區 (48)

想蝕咁多il 都無機會

之前連燈仔吹話上200望500個日 立即145 跌返落117